想買個geography袋俾女友做聖誕禮物 求推介

budget 1000蚊到 有無靚款推介?
女友小肥 身高約160 110磅 34c 26 36

75C咁細
買黎把撚

買magic star 啦 啲料一樣

110磅26腰都幾大個肚腩##fatc

Geography?

垃圾黎